呢條片睇係睇到哂黃毓民既功架

黃：你細佬都比人搞啦
煮直： > >

鮑姐

鮑你老母咩

鮑鮑鮑

鮑姐功架

咁魚包女且嘅功架呢

魚包女且

屌 點解你地可以咁快？

明明可以輕輕帶過唔使答,多得啲保皇黨豬隊友黃國健搞答要答問題

屌鮑姐

quote咗會易睇啲

屌你老母

今日先知佢功架會唔會遲咗啲

by the way 鮑姐

而家已經變咗鬥快搶答鮑姐比賽

鮑姐啲功架

飽姐

鮑夠未
阻住正常討論鮑姐

空前絕後高質的議員，質詢行政長官有力的控訴，可惜今屆被游同小麗老母搞亂了⋯⋯

已經無睇立法會答問大會⋯⋯愚弄了香港市民的民主派的，請安息吧

屌你老母關你撚事咩